金正恩委員長今日34歲生日啦，大家有咩祝福想同金仔講

又大一歲啦
希望金仔繼續撚化侵侵，誓不低頭

北韓最高領導人金正恩，今天過34歲生日，北韓媒體靜悄悄，沒有報導有關他慶生活動的消息。

據韓聯社今天報導，截至今天上午，北韓媒體沒有提及金正恩生日相關內容，也沒有報導金正恩慶生相關活動以及居民放假消息。這與北韓把金正恩祖父、已故北韓領導人金日成生日4月15日和金正恩父親金正日生日2月16日，分別指定為「太陽節」和「光明星節」，並舉辦盛大的慶生活動，形成鮮明對照。

據有關方面分析，雖然金正恩掌權已過六個年頭，但北韓尚未把金正恩生日指定為紀念日，可能是因為對外公開金正恩的出生時期，將方才年過而立的年紀人，捧為偉大領袖，多少有些尷尬。

低調，愛民如子

正恩OPPA

사랑해

佢高傲，但係宅心仁厚，佢低調，但係受萬民敬仰。佢可以將神賜比人類嘅核彈運用得出神入化，佢可以射出堪稱火之藝術嘅超級導彈，佢究竟係神仙嘅化身？定係地獄嚟嘅使者？無人知道。但係可以肯定，每一個人都畀佢一個稱號──火箭人。

希望金仔用實際行動話比侵侵聽：「我粒制堅係work 」

中共唔係fd子黎架，拎完佢d錢就算喇

祝早日統一韓國,之後再打日本

金仔加油

北韓人民祝願白頭山既希望繼續帶領住佢地捍衛民族尊嚴

祝你一世射唔出

夠薑你就㩒制